尼馬係咪好後悔去巴黎?

A貨班霸
一對強隊就現形
買幾多人都冇用

巴黎先應該後悔簽尼馬
扭撚到幾勁都無用
唔傳波

預咗佢做山寨球王

我睇緊個陣都屌屁馬唔交波
但睇睇下發覺psg後面無料都要由後猜上去
換人on9更加唔洗講

尼馬廢到

咁大筆簽紙費加高人工
有咩後唔後悔

晉級又要踢多幾場
不了

啱啱佢好唔開心咁走左

鄧佢慘，8強都入唔到

巴黎9成攻勢都係屁馬到 但d隊友廢到

下半場中場已經猜到波

個教練仲廢

仲話想拎金球

到底 Mbappe 成場做左d乜有貢獻嘅野
傳又失 射又失

但禁區頂間唔中就失波 好危險

排陣三個技術型中場已經戇鳩
臨場換走卡雲尼冇中鋒

射出界
可能包皮太長

psg入果球佢靚傳wo

離開巴塞= , 無左美斯=泥馬,爛泥

巴黎9成攻勢都係屁馬到係因為個教練廢
好明顯落重order要比波佢玩
巴塞有美斯都唔會咁踢

抵啦

兩樣嘢嚟
下半場係贏咗中場
後衛係玩得太多腳基本上一定甩
玩波仲高章過對面皇馬

其實主要係同美欺唔同級數，比波佢玩根本做唔到啲咩

個球尼馬又接唔到
係好彩撞返出去俾Rabiot執到

扭波尼馬已經好勁，但整體意識差好遠

你下半場贏中場，因為皇馬冇搶，根本巴黎個教練就On9，用丹尼爾打中場就知，達斯拿迪馬，情何以堪

祖記拎丹打翼係無得揀 但佢大把選擇

有好幾球，灘到凍哂先傳，仲要唔到位。一個扭波人唔識交波扭嚟有撚用

有幾後悔
留係巴塞做契弟呀

唔撚係打翼Tim 今場入中路派牌

係巴黎踢埋哂啲風流波，想踢就踢，唔想就扮傷去玩去蒲，抵佢死啦

咁皇馬唔係無限氣可以搶足90分鐘，上半場已經chur盡

想表達嘅係PSG中場人腳係唔差，但下下咁玩波法實斷，輸第2粒都係唔肯清波先畀人打返轉頭

巴黎呢幾年拋咁多錢
4強草皮都無摸過

做契弟定做16弟自己諗啦

扭真係好扭 但過左兩三個又比唔到 人地又回哂防
成個攻勢攤凍哂 佢keep住咁踢都幾難進步

美斯so9都就快收皮，到時佢咪坐正

有吓反擊遲咗畀丹尼爾仲要ball out咗

以為跟住球王會學到嘢，原來只係學到要敗走做大佬。

同我講無料唔好猜上去咪一樣 點兩樣野

果球似丹尼爾老
沒咩氣又跑得慢
不過正常要傳慢d比丹尼爾既

唔喺後面玩波尼馬就要死扭唔傳？
兩樣嘢冇關係㗎喎

馬些路咁好腳法畀人逼死都會清波，PSG係唔會，一定要搵人畀，呢樣野巴塞都唔會啦，唔關無料事，係意識已經錯哂

係傳慢咗加ball out，丹尼爾都冇加速落底，點會畀咁大力，唔關跑得慢事

巴黎班球員d潛力夠入歐聯四強/Final,
不過個神級教練次次都整死隊波,
舊年巴塞
今年皇馬

法甲就人腳唔差，佢今場打皇馬阿，明顯係差一班波架，呃唔到人。總知就係巴黎成隊都On9既，咁都比皇馬執身彩

我指點睇係屁馬後悔唔係巴黎後悔
巴黎本身隊野猜都猜唔好
屁馬死扭都叫做到威脅
Btw我本身都屌馬屁馬唔傳 但事實無佢帶波隊野攻勢仲少 有人又唔用 點睇都係上錯賊船多過隊波買舊屎

No , 應該早啲傳同埋力水再收控制多啲，佢同引哂啲人埋黎，再一腳撩比人無分別，空間細左timing.錯哂

睇吓皇馬西甲排第幾先講啦，牙朗唔fit 賓周廢鳩，根本攻唔入

如果唔係點會踢咗大半場仲係1：1呀，皇馬主場嚟㗎

仲未計拉莫斯果吓手球判漏12碼

洗左咁多錢都係16強出局

你終於知道點解尼馬要死去啦
隻左閘 中場係幫唔到手
幫手猜下波就得
one two overlap呢d做條毛咩

早多2秒有個更靚timing，但佢遲左，仲要唔撚到位

你講緊乜 ？

講緊呢隊皇馬根本廢，第一球唔係PSG戇鳩都唔會畀人追平，PSG根本輸自己

尼馬過檔皇馬劇本黎

打反擊都唔望人鳩爆又點計
前面幾個target
根本走火入魔

點解唔出卡雲尼？

我都知佢廢，但佢人腳勁係事實 只可以話PSG根本應該打守勢波食佢反擊，而唔係尻猜尻踢但又換走卡雲尼(雖然佢都廢)，交下學費先啦，下年再黎過

咪出左 換走左咋嗎

先唔講有球十二碼，有球負負碌碌入咗。成場既攻勢都好少到肉。得牙朗啲飛機。所以完全唔知艾美麗換走卡雲尼做乜鳩

輸咗一場就俾你班友講到一文不值
我係皇迷今場見到佢一攞波都淆到痴線 完全交到功課 侵略性極高
係輸運氣姐講真 皇馬呢幾年真係出奇地好有運氣

事實上有好戰術今場一早贏咗，PSG實力點會差皇馬一班？起碼同級

人腳勁就勁？你打FIFA就係

係連登班燈神睇完卡雲尼一兩條片先會成日笑佢廢,
條友走位其實教材級, 永遠走係岩既位,
麥巴比今場反擊時都有幾次走到空晒,
屁馬爆完肯交其實就有
不過屁馬過人扭波係好勁既

Mk

PSG成隊個戰術同意識都戇鳩

本身好地地壓住黎打，點知換撚走左佢轉守波，真係睇唔透

中後場係差一班wo 皇踢得差 但每個人拎波做波都有版有眼 巴黎係後邊拎波好唔穩陣好危險既感覺

仲有唔係換迪馬/達斯拿

咪話佢哋戰術戇鳩
唔關能力事
睇唔睇得明中文？

正解，條友根本走火入魔

唔知點解可以將呢樣野賴落中後場玩波度

其實屁馬只要過完一兩個就傳已經高一班波
佢未去到球王level 純粹係佢個人小學雞想英雄主義

條友扭撚到唔望人

走火入魔
無美斯即刻無人控制到佢

人腳邊到同級先 猜都猜唔到同一班猜波穩陣比叫同級

戰術有問題咪猜唔到，好出奇？
再講，猜波勁=人腳勁？咁不如計點數啦，控球率高直接贏波

樓上條友話尼馬走火入魔係啱

你望下psg中堅防左閘同龍門先 再望下皇成隊個陣容

3:1 ja wor
下場有機會

反擊有人空哂都唔傳喺度死扭
竟然可以賴落後場玩甩波度
goodest logic

*防中

你望吓皇馬踢出嚟表現先啦，打FIFA打上腦

之前咪講左皇踢得差

一早屌左屁馬啦 後防失波3球唔係關玩波事？

踢得差咪係實力差囉，點人腳勁法？上年就勁，今年入球能力大減所以西甲先畀巴塞甩N分，根本實力問題

你就覺得出名/之前勁=勁

問題係巴黎個邊防中無人揀 要買個拉斯頂住檔 左閘垃圾 龍門豪門計好一般 中堅都唔穩陣 咁人腳係唔勁wo 咩叫人腳咩叫狀態 係咪咁都唔識分

事實係BBC成個組合實力已經差咗好多，唔關狀態事，係牙朗好少少，賓周上年已經開始廢，今年再廢啲，年年都踢到咁叫狀態差？
PSG前鋒已經贏皇馬九條街

防中華拉堤都可以客串

中堅咁玩波法梗係唔穩啦 又係戰術問題，你無啦啦甩咗控球權啲位都錯哂

其實你睇咗幾多場PSG波？

喺法甲屈機撚用咩

講到賤種已經出左線咁

Adrien Rabiot: "It's great to put 8 goals past Dijon, but it is in these matches that you have to make it count."

你唔係覺得有得反cup下話 光頭佬鬥on9唔夠愛美麗勁喎

巴黎順起上黎4:0都仲得

愛美麗太淆唔敢搏🤷🏻‍♂️

唔係想講法甲屈唔屈機
問題係話一班波人腳差起碼要睇佢哋踢多啲先

真係神級戰術嚟

點解會出18號 華拉提 莫達都傷哂？

自膠

華拉堤有出

又要買人

季初話法甲球王三冠加世界盃，登基世足同球王嗰班人潛曬水

次回合反cup上面班麥家可返歸

仲有牙朗食住，同埋要靠其他人退落嚟先自動當選嘅球王，係咪球王？

上年巴塞廢咋

Yes

18號應該係打攻中 唔係防中

牙朗收皮啦

好彩我一直都支持巴塞6冠

上年4:0都入唔到，垃圾

下場要2:0皇馬喎，得咩？

愛美麗 lead 4:0 都可以輸返
要反cup 3:1 有難度

印象中有一年入過

皇馬果球單刀點計? 牙朗一開波射遠柱 kroos都射過兩腳威脅射門啦 咁都叫冇攻勢入肉

當然 留係巴的話穩袋兩冠 隨時三冠

草尼馬

皇馬今場除左casemiro之外都踢得唔錯
marcelo係左邊活躍到 直程成個左翼咁
相反巴黎唔知點解draxler唔係正選
仲要咁遲先換佢入黎 換人更加on9
巴西之前世界盃用alves打中場都已經失敗過
而家巴黎又係咁
其實用di maria換cavani mbappe打中
meunion換alves仲好啦
一換meunion入黎佢個右邊就俾assensio同marcelo完爆
反而皇馬換人真係到位
賓周馬isco睇得出佢地冇氣就換番對位既bale同assesio入黎再拎走今日冇乜表現既casemiro由4312轉打442即刻就入波
皇馬失果球要怪就怪isco modric casemiro係中間掛住睇戲

感覺佢係巴塞時連扭波技術都好好多
可能轉左去psg以為自己成左名 成日蒲唔練波
唔似美斯c朗咁低調生活 日日操練

佢係國家隊又係喧樣玩扭波 結果個波去親佢度都斷

法甲係咪廢到咁 企定定任佢扭

去我利好過啦 至少有歐聯

皇馬輸就實力差 PSG輸就戰術問題
皇馬都冇戰術 下下鳩斬入中間 贏都係贏個人能力而唔係贏戰術
PSG前面同皇馬有得比 但麥巴比始終經驗淺 要浸下先 迪馬同華拉提同皇馬比都有啲勉強 俾盡你提亞高施華同馬昆奴斯同皇馬同級
但係其他真係未夠班

站係一個巴西佬嘅角度
錢就賺到笑，鳩下鳩下踢到咁上下退休就罷就啦
如果佢可以踢到三十歲都仲係歐洲球壇佔一個價高位，已經萬中無一

佢拎到金球就會突然收皮隱退

油王要洗多D錢保送PSG+巴西

一換人咪Ko巴黎囉，都唔明你爭論啲乜野，巴黎明顯比皇馬係爭啲，現實小小好冇，成日話人打FiFa打FIFA，現實就係人地後備個個係巴爾，戰術好唔好？下半場換人就有野睇，入第三個睇到未？

原本由講緊中場爭贏定輸，到你話人腳勁就勁，都唔知講乜。

利申巴

係巴塞唔止要mark佢一個，當然易扭啲，而且啲隊友拉空，有人幫手，點都好啲。去到法甲對手弱啲又易扭啲，一對強隊，人地睇到你條路仲唔幾個埋黎。琴晚2cgo摩迪拿祖，下下三個夾就收皮了

去邊隊邊隊狀廢

巴今季442喎，尼馬踢咩？

連登燈到佢冇歐聯世界盃世足，分分鐘佢下滑都未到牙朗下滑

絕配啦
財大氣粗+不可一世

條mk 根本未夠班做playmaker

走到岩既位 但唔入
轉身同推波牛龜咁慢
對弱隊咪勁囉

踢慣法甲係咁，伊巴更好

隊波踢得好就淨係吹捧尼馬
踢得唔好就有尼馬做擋箭牌

加上條友有特權, 想唔踢就唔踢
所以肯定有隊友不滿佢
想睇佢仆街

省球證

忽探子來報：“尼馬引巴黎下關，用球靴挑着法甲冠軍赤幘，來班拿貝前大罵搦戰。”施丹曰：“誰敢去戰？”摩納哥背後轉出驍將法卡奧曰：“小將願往。”丹喜，便著法卡奧出馬。即時報來：“法卡奧與尼馬戰不三合，被尼馬斬了。”

眾大驚。軒歷基斯曰：“吾有上將占士，可斬尼馬。”丹急令出戰。占士手提拜仁上馬。去不多時，飛馬來報：“占士又被尼馬斬了。”眾皆失色。

丹曰：“可惜吾上將hazard，Harry Kane未至！得一人在此，何懼尼馬！”言未畢，階下一人大呼出曰：“吾願往斬尼馬頭，獻於帳下！”眾視之，見其人身長九尺，聲如巨鍾，立於帳前。正是牙朗。

牙朗曰：“如不勝，請斬某頭。”丹教釃熱酒一杯，與牙朗飲了穿靴。牙朗曰：“酒且斟下，某去便來。”出場提衫，飛身頭槌。眾球迷聽得場內鼓聲大振，喊聲大擧，如天摧地塌，嶽撼山崩，眾皆失驚。

正欲探聽，鸞鈴響處，馬到中軍，牙朗提尼馬之頭，擲於地上。其酒尚溫。後人有詩讚之曰：

威鎮巴黎第一功，三連歐聯響冬冬。

牙朗停盞施英勇，酒尚溫時斬尼馬。

講到出左局咁
有作客入球 下場2-0搞掂啦

今場4億身價嘅三箭頭0入球，下場會入到2球？入2球都未算最難，要0封皇先係終極考驗

岩呀
上年皇3:0下體都差D被反杯啦
更何況今年

去巴黎搵錢做大佬 理撚得有無歐聯拎咩

曲得好有心機

PSG呢隊垃圾波邊出得大台呀

買幾撚多人都係垃圾, 好似中超個堆咁

你都戇撚尻，同皇馬鬥長氣！？皇馬打足120分鐘都仲爆得呀

心

第一日睇波？今場入唔到就下場又唔到？有冇on9到咁
主場同作客可以差好遠

你想賭乜撚野

下場PSG一樣輸

睇埋下場先啦，6比1果次咪又係靠尼馬最後爆seed

主場未必既

PSG主場高一兩班既 加上皇馬狀態真係差喎 成班冇乜所謂 點講都好 隊波都連拎兩屆歐聯 如果有心拎埋今屆 真係永續光頭佬加C朗

呢個真，仆街咁撚多機會佢仲係到扭，扭佢老母咩

巴黎淨係要麥巴比唔要尼馬可能仲好

皇馬班人都唔敢話自己出硬線 連登仔個個當正自己球評家咁 以前都柒唔少次啦 歐聯根本一場場計 次回合巴黎開場順啲入到球絕對有機會

舊年歐聯入晒巴塞阿仙奴波
呢D弱隊咩?
一陣連登仔講嚟講去都係果幾督屁
咩法甲廢佢先入咁多波之類,
但無視佢破入球記錄係破伊巴個記錄,
又解釋唔到點解佢以前踢拿玻里都拎神射

仲有最客觀既stat就係佢命中率入球率根本就唔低,
根本係連登仔先特別會覺得佢廢

之前屁馬條撚樣爭射12碼嗰時又話卡雲尼應該比佢射,
又係無視卡雲尼12碼入球率高過屁馬

你第一日上波台？on9心戰王都理？有冇on9到咁

識佢老鼠咩

問題個教練係愛美麗

過一過冷河 下季去皇姐

根本要比較的話 美斯係技術同態度上都係球王風範
美斯當年18 22 已經屌打球壇 但都唔會串串貢 仲不斷進步 由上腳踢法演變到今日交咁多靚助攻比人
尼馬呢d一朝得志語無倫次既死o靚仔 真係拍馬都比唔上

好難出到個美斯架啦
講足球智慧佢同丙朗都有一段距離啦講真

係法甲就係威係勢
場場炒人45球
黎到真正歐聯賽場
連隊西甲阿四都搞唔掂
羞唔羞家知唔知醜
3億買兩條友番黎

尼馬同美斯真係差一班波,美斯後生扭晒你先射又得,引晒你埋黎傳空位又得
尼馬就算講佢最強果樣扭波都唔夠美斯黎,都未提傳射差幾皮

炒撚咗愛美麗啦
上年場6-1都係佢戰術問題

轉會果陣話去法甲係為左挑戰+進步

哩隊尼馬大巴仲弱過伊巴嗰期，而家個中場好鬆散

要就晒大佬 一有波就傳比佢舞

巴塞上季反杯 皇我唔知光頭佬點諗 班大帝都拎晒盃 冇咁落力架啦

皇今季後防好差 但今場叫做落足力去踢 希望好啲啦

我而家宣布
世一: 美欺
世二: 丙朗
世三: 夏神

你下場開波前貼飛囉咁撚威

條友根本冇戰術一味打球星

貼飛又點？我贏錢你輸錢咋傻西

你買幾多大

巴黎，我買返幾多蝗馬

鬥貼囉傻仔

夏神